有冇師兄係My Car度買過車？伏唔伏？

如題，thx

其實佢都係寄賣

買完一年內拖左2次車，可能係hkmi驗唔到

我覺得hkmi呢啲公司其實係各大車行聯合攪出黎嘅野

早排想換車 出去睇車

有啲扮私人賣 出到黎一睇就知係車行

佢地都有一個共通點

就係不斷話可以搵hkmi出黎驗完先買

利申：冇證據 純ff

其實保險D搵車房再驗多次

真係私人交易搵HKMI係OK

車行唔洗諗, 佢地會派出同嗰間車行相熟嘅師傅去驗

去自己既師父驗啦
有改開個牌子既車房點都熟過random 既車房
驗既時候同佢講埋第時改車去佢到幫襯之類

荔枝角?
應該同東榮一樣係寄賣

hkxi係廢的，上去科退驗乜化妝車都話頂級condition

大把車行用hkmi已經驗車作招來

垃圾HKMI 避重就輕 千祈咪撚信
車行買車 不了
車行買車 不了
車行買車 不了
到時坐拖車同整撚到你荷包爆偈 咪撚上黎呻
PS: 苦主

寄賣

樓主你係咪戇鳩架 喺連燈講買二手車
乜你唔知連燈仔除左買新車外嘅所有買車方法都會屌？

你以為一手車唔洗屌咩？
代理呢？

梳原來比我知道嘅更強大
你講起又好似係之前有班傻鳩連仁孚都屌

梳😂小弟孤陋寡聞

上次坐uber，個司機都大屌hkxi, 佢中伏在科退入左架牛肺，架車6萬三個月整多兩萬

仁孚都有一批冇cert車

科進？怕咩開名
見陶傑都幫同賣廣告

你明就好，黑中之黑，

可否講多少少

利申：新牌想買車仔

28car 上有幾間水貨點黑過黑狗，土瓜環個幾間一架都唔買得，專入R，E級，火燒水浸車
先比錢後驗車

尖沙咀東全層果幾間全部貨裝車，hkxi d 友同佢哋好friends

28car gary 同黨， 撥咪成狂嘅 上咗癮 但係又有人信， 有時三年車撥到去零咪

可以參考下呢兩條link

佢同第一條link 買入一架forester 當時前車主報稱係行咗9000味
鳩估19萬成交

之後 車犬
將咪合錶交到1000咪
然之後想買返25萬
影相都費事影， 用返上手賣家啲相

利申先：好似係

多謝巴打，睇來某d 車行真係好差.....